點解冇電台架？

我聽收音機的